來自破碎家庭經歷女友車禍身亡 奇洛李維斯出書抒解悲傷者心靈

荷里活男神奇洛李維斯（Keanu Reeves）又一新巨獻，不過今次不是有電影上演，而是奇洛李維斯與生意拍擋兼藝術家好友亞歷山德拉格蘭特（Alexandra Grant）合作出版新書，各位奇洛李維斯粉絲不要錯過。

提起奇洛李維斯會想起他在《終極豪情》（Point Break）、《生死時速》（Speed）、《廿二世紀殺人網絡》（The Matrix） 等熱門動作片，但今次奇洛李維斯與視覺藝術家格蘭特合作的新書。

從奇洛李維斯的文字中看到他不計代價尋求心靈的平靜，可見他傳遞重要的信息：「美好心靈比起金錢更重要。」

事實上，奇洛李維斯曾在訪問中提到，金錢是他最不在乎的東西，現在的財富夠他活幾個世紀，不如把那些多餘的錢給有需要的人。

奇洛李維斯悲劇人生

其實奇洛李維斯的悲慘形象深入民心，他出生自問題家庭，父親在他3歲時離家出走，不知所終，靠母親獨力撫養成人。

母親長期在外工作不在家，令奇洛李維斯養成獨立的性格，少年時他因讀寫障礙，先後進出過多間學校。他在23歲時，最要好的朋友里華馮力士（River Phoenix）因濫藥而失去生命。

1999年，奇洛李維斯與女友Jennifer Syme正等候小生命的來臨，卻在懷孕8個月時不幸流產。禍不單行，18個月後Jennifer死於車禍，奇洛李維斯的妹妹又受白血病的煎熬，幸後來康復。

奇洛李維斯不時被傳媒拍到乘搭地鐵、獨自穿著破鞋到公園吃三文治，更曾被拍到與流浪漢分享食物。

今年初他在機場遇到一名因行李超重而不知所措的陌生人，他即幫忙代付超重罰款，該網民事後在網上發帖，引起網民盛讚奇洛李維斯為人熱心。

今次奇洛李維斯與亞歷山德拉格蘭特在2009年派對認識，隨即合作籌備出版第一本書籍《幸福的頌歌》（Ode to Happiness），透過簡單水墨插畫加短詩句反映自己的心情。

例如「我畫了一個炎熱的悲傷浴室」這首詩開始，然後提到他的「後悔洗髮水」、「止痛肥皂」、「我討厭自己的面霜」和「獨自再穿絲綢睡衣」，並由德國著名藝術書籍出版商Gerhard Steidl出版推出繪本。

數年後，兩人與Gerhard Steidl再度合作，出版結合格蘭特色彩奪目的影像和奇洛李維斯陰沉的個人哲學反思的《影子》 （Shadows）一書。

癡情男神奇洛李維斯情路崎嶇 女友車禍身亡後為摯愛單身17年

53歲的荷里活男神奇洛李維斯（Keanu Reeves）情路崎嶇，但奇洛李維斯日前卻驚傳已與雲露娜維達（Winona Ryder）於25年前結婚！實則只是奇洛李維斯與雲露娜維達兩人新片《婚禮進行識》（Destination Wedding）的宣傳橋段而已。

事實奇洛李維斯多年來都是癡心情長劍，自女友Jennifer Maria Syme於2001年死於車禍後，其身邊伴侶位置一直懸空，芸芸荷里活型男中，奇哥可算最長情的異類。

已婚傳聞

昔日金童玉女奇洛李維斯、雲露娜維達再結戲緣的《婚禮進行識》在美國將於8月31日上畫（香港10月11日上映），他倆近日宣傳新片訪問時，驚爆二人已「結婚」。

事緣兩人在1992年合作《吸血殭屍：驚情四百年》（Dracula）時，奇哥與雲露娜維達有場婚禮戲，導演哥普拉找來真的羅馬尼亞神父「證婚」，兩人在神父面前同聲say yes，因此成了「合法夫婦」。

事隔25年的舊聞被翻炒，可視作趣聞一則，卻也再度令人關注荷里活癡情男奇洛李維斯的感情生活。

自從多年前他被拍下獨自在公園食三文治，那份黯然銷魂的落泊味撲鼻而來。大家都異口同聲覺得寂寞如斯的奇哥，需要一位伴侶與他繼續走人生路，走出女友Jennifer與他所懷的愛情結晶品流產、繼而女友死於車禍的陰霾。

女友流產後意外身亡

奇哥在1990年認識了Jennifer，兩人自此展開長達9年的戀情。1998年Jennifer宣告懷上愛情結晶品，可惜卻在懷孕8個月的平安夜當日不幸流產。

奇洛仍飽受愛女胎死腹中的傷痛時，18個月後竟輪到Jennifer因車禍離他而去。當時正在趕拍《廿二世紀殺人網絡》的他，不得不向劇組告假出席愛人的葬禮，並擔任她的扶靈者，而Jennifer的家人亦在訃告中稱他為「the love of her life」。

雖然奇哥當年與女友Jennifer並未正式註冊結婚，兩人未有機會說出婚禮的山盟海誓，奇哥卻信守愛情至死不渝的承諾。

17年後，「天煞孤星」奇洛曾說過：

我到現在還在想，如果Jennifer和那個孩子都沒死，我們現在該有多麼幸福。我有時急了就想罵人，因上帝對我太不公平了。

入行多年、拍片無數的奇哥，身家估計早已逾3億美元，但生活簡樸得教人吃驚，堂堂大明星竟沒有豪宅、沒有跑車、沒有保鑣、沒有華衣美服，平日只以電單車和地鐵代步，更曾被粉絲拍得好幾次讓座給婦人。

生活低調的他常被拍到在住所附近的公園獨自吃麵包，不時和流浪漢分享食物。他曾分享對財富以至人生的看法：

金錢是我最不在乎的東西，現在的財富應該足夠讓我活好幾個世紀。
我想要甚麼隨時都有，為何還要間空房子？
也許你需要快樂的生活，但我不需要。
我的私生活其實十分沉悶，不過有工作會好些。

希望「K先生」奇洛李維斯早日找到另一半。

必睇

真係點解可以悲情成咁

每次一有佢嘅新聞就loop一次佢嘅悲慘人生

睇到喊

因為你都係搭地鐵 食三文治
不過你窮

你唔靚仔

咁你又知人哋唔係清高？ 唔通佢又要話你知咩

你最清高 最撚窮 又樣衰 你慘好撚多

秒

每次見到奇哥有新聞就會諗都唔諗 click 咗先

算喇 條友on9咖

佢知自己幾有錢都買唔番自己失去左既野 好撲索咁生活落去 真係好慘

好慘

I know that feel

你話我賤格都好 真心想知咁多年有冇人鍾意過佢 keanu reeves已經慘 單戀佢嘅亦都唔會開心得去邊

佢堅持到唔輕生已經好勁
好多人如果有佢咁既經歷應該選擇離開

可能有
會唔會因為唔想再受創傷所以選擇唔開始

你個名

你唔好咁啦，做咩野姐你

你企埋一邊啦。

甚至將《廿二世紀殺人網絡》系列賺得的超過8千萬美金片酬分給所有劇組人員。

誠仔都冇咁豪爽

你以為你係邊位 個個對你私生活有興趣咩~ 阿荷里活巨星

邊個

無人想知呀屌你老母

呢個icon代表左佢

Hide Blocked User - JoeI_Embiid

慘唔慘好主觀
佢嗰句「也許你需要快樂的生活，但我不需要」係幾值得思考
人類啲悲天憫人好多時係將自己諗法投射左落其他人度
有啲人根本唔稀罕 睇書見過有啲殘疾人好憎比人標籤做「生命鬥士」
或者比人讚揚點樣戰勝身體嘅殘疾
因為呢啲係佢地生活一部份 就好似食飯呼吸一樣自然 唔係咩值得歌頌嘅事

明知我們隔著個太空

佢經歷咗咁多野仲撐到落去, 唔係因為佢性格樂觀

而係已經無能為力, 只可以聽天由命

John wick 演得入型入格

我到現在還在想，如果Jennifer和那個孩子都沒死，我們現在該有多麼幸福。我有時急了就想罵人，因上帝對我太不公平了。

唉

有錢 型棍， 明星， 都可以單身咁多年真係

人係代替唔到
如果有個好重要既人死左
真係會成世都好sad
經歷緊 唔想爬返出去

佢係真正既悲慘代言人

唔知香港邊到可以買

你扮到幾多年 我當你真又點話

我覺得佢已經失去尋找快樂既動力
因為佢心中最希望同佢一齊分享這份快樂既人已經唔全在

金錢是我最不在乎的東西，現在的財富應該足夠讓我活好幾個世紀。
我想要甚麼隨時都有，為何還要間空房子？

要好有錢先有資格唔在乎金錢
同埋追求內心平靜
一般人只可以營營役役同生活對抗

F小姐: 真感激你為我每天也寄信
年輕我亦曾同樣那麼愛造夢
所以決定親筆的答覆 等你相信

呢張相真係好癲

佢封回信係邊

重有一人一架哈利

John wick到底係咪跟佢做藍圖 再搵返佢拍

雖然係男神
但次次佢既新聞都會up一次佢既傷心史

TOPICK係咪short左

本書2016年出嫁wo

紫醉金迷就係最好既麻醉藥

john wick

knock knock

點解佢唔嘗試用物慾泥麻醉自己嘅傷痛
比我嘅話我應該日日食龍蝦 買豪野 揸靚仔 玩女

gay

K先生 可否阻你18秒鐘看看信

唔知佢有冇試過
不過我可以話你聽咁做只會更寂寞

用物質麻醉自己更加唔開心

支持
佢真喺好勁
可以堅持到今時今日...

其實可唔可以再標榜佢有幾慘黎做文章
佢條女死果時,其實佢已經同左佢分手
而之前小產係因為條女吸毒
佢呀妹有白血病
不過奇洛係有錢之後,一路醫佢個妹
佢個妹依家仲好地地生存緊,都成4X歲喇
唯一陰公D可能係佢朋友死,不過又係因為吸毒
再加上佢一路都有戲拍,係年年都有
只不過其間有D戲唔紅,唔收得,你地就覺得人好似乞衣咁冇戲開
其實人地之後仲做埋導演
依家JOHN WICK咁收得,簡直係佢人生第2個高峰添

仲有呀
外國D狗仔經常都影到佢其實有女
之後佢一拖到新女
D人又係到話咩咩奇諾終於走出人生低谷搵到新女朋友
真係痴撚線

佢幾多年冇真正笑過

長情嘅男人

零負皮

所以我好頂唔順依家d傳媒
依幾年佢一有新戲
介紹一定係copy果堆野黎話佢人生幾慘幾慘黎引注意搏人click文
明明以前都唔會咁樣
佢的戲係上就上
介紹就正正經經

仲有呀
篇文又係擺明是但搵網上野copy
話佢冇屋企唔買野唔消費唔享受
人地早幾年一早買左間豪宅
冇靚車係因為佢由細到大鐘意電單車
人地都唔知有過幾撚多部改裝車

利申：奇諾fans

你係咪話身邊人吸毒死唔會傷心, 食下散餐(如果係真)做番個正常人唔值得高興, 有工開咁幸福簡直係人生贏家?

踩港撚利申: 香港人

D人好小氣㗎

我唔係話佢唔傷心
而係隔左咁多年突然又條友又炒起以前d野黎講
自始所有新戲介紹都係一式一樣果種on9
有料d仲要係唔update

我冇踩佢好冇

有人負左

家庭背景咁差，𡃁仔時又群埋啲道友，通常佢呢啲細個咩都玩過哂既，大個就可以好似而家咁收心養性

人地做完上報因為係名人名星,打定飛機歌頌

你做?咪上連登拎存在感,撚有人理咩

如果佢係呀bob個樣你覺唔覺得佢好慘